銅鑼灣登記選民,送一盒口罩 代表咩？

右邊個個呀叔,隊盒口罩比個路過嘅婆婆，話登記就送盒口罩,個婆婆無理佢

登記做選民送一盒口罩

啲相影得咁隱晦

送一盒大陸翻新黑心口罩?

驚有特工發現

唔知咩牌子，好奇怪 收左盒口罩 投邊個佢又唔知,又無講搵邊個....唔通用黎種票。。。。

呢啲就係大陸心理戰
因為大陸人和上一代普遍都係卑劣嘅社會成長
佢地社會好多無教育做盡卑劣事情嘅人
以前嘅人投票好多做馬做手腳
佢地好驚共產黨翻佢地舊帳
所以大陸偷渡落黎香港啲人
登記時都改用其他名，又改出生日期
佢地經歷過文革
心底裡唔多唔少都有啲卑劣人格。
而且好想消滅嗰啲內心俾佢地美好嘅人。